係咪已經冇人敢講全球暖化？？

凍到呢

而家算凍= =?

其實春天既濕，夏天既熱，秋天既涼同冬天既凍都係因為唔環保所造成

天氣同氣候係2樣野黎

冇人講咪你講

全球膠化

咁都叫凍？
證明真係全球暖化，搞到呢一代人已經熱慣，根本唔知以前12月係幾撚凍
而家呢個氣溫係20年前10月尾11月頭嘅氣溫黎